想喺８月９號機場播連儂電視，求片

大家有咩推介要播俾遊客睇
歡迎推介／俾link

自推

推

推多次

遊戲要英文版喎.....
換吓CNN NEWS?

遊客

我都想播 同求

再推

想推到有埋驚畜叫人曱甴
將6月以黎濫捕拉落佢地冇當我地係人度

不斷播狗同埋白衫D暴力野就得
D遊客因為未必會企定定同你睇
剩係播呢D搶眼野夠哂

推！

推多一下

拎隻MON入喼播

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕